我係猁迷就收皮潛水啦☺

你地狗竇都好似公海咁比人踩場
仲要mon 9 你po
小心d 講野呀你地

波台險惡呀手腳